張敬軒大火「燒」頭影poster 頭頂BBQ咩都有得食

日前正式宣佈六月再開紅館演唱會的張敬軒（軒仔），消息一公布便引來熱烈討論，不少歌迷直呼：「終於等到喇！」軒仔的演唱會向來是質素保證，除了可以聽到超水準現場現出外，演唱會的主題、佈置、歌曲編排等均令人十分期待。而在消息公佈當日，軒仔亦上載了演唱會海報。海報以粉紅色做背景主調，細看會發現，原來軒仔頭上正着火！不知是否配合演唱會名稱《Hinsideout》，寓意彼思動畫片《Inside Out》中經常發怒的「阿燥」角色？而不少網民亦猜測，這次軒仔演唱會會以「情緒」為題，借鑒《Inside Out》中的「阿樂」、「阿愁」、「阿憎」、「阿驚」、「阿燥」來呈現歌曲。這猜測是否屬實，就要留待演唱會揭曉了。

距離演唱會優先訂票的日子還有數天，軒仔今日便於Instagram上載一段花絮片，告訴大家海報的拍攝過程。噴火效果相當迫真，當工作人員拿着燒烤叉，將雞和丸等食材放在軒仔頭上時，場面十分搞笑。軒仔也不忘自拍留念，邊拍邊說：「我一直以為我這個是人頭，原來我這個是爐頭！我聞到味了，但不是燒雞發出的味，是我頭髮的燶味！」雖然拍攝過程略為驚險，但軒仔十分滿意成品，更打趣道：「師兄霆鋒有首歌叫〈有火〉，我直頭出埋火！埋嚟睇埋嚟揀，想燒乜嘢隨便講！」